{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076500?place[place_type]=GID&place[gid]=1076500&place[latitude]=37.8147345543&place[longitude]=128.8938648782&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 민트클라우드펜션"
    },
    "text": "江陵ミントクラウドペンションではチェックイン時間は15:00でチェックアウト時間は11:00です。 予約された人数から追加で人数が増える場合、ペンションに事前に連絡してお知らせください。 増員は追加料金が発生する場合があり、最大人数超過時には入室できない場合があります。 また、同伴ペットがいる場合は入室をお断りする場合があります。 子供たちは保護者同伴がなければ利用できません。 次回ご利用されるお客様のために入室と退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設をご利用の際には、施設物が毀損されたり紛失したりしないように注意してください。また、客室内では禁煙してください。 リアルタイム予約をする際には、重複予約が生じることがあり、ペンションごとに期間が未定の場合には料金や料金表が誤って表示されることがあり、自動的に予約がキャンセルされることもあります。 SPAやジェットプールをご利用の際は23:00までご利用いただけますが、その後は騒音のためご利用いただけません。 お子様やお子様連れの際は、安全にご注意ください。 客室ではIPTVやWiFiを利用してインターネットを便利にご利用いただけます。 バーベキューパーティーを楽しむことができるバーベキュー場もあり、利用時間は入室から23:00までです。 駐車は最大10台まで可能で、ボードゲームも豊富に用意されています。 周辺の観光地としては鏡浦海水浴場、鏡浦湖、チャムソリエジソン博物館、江陵コーヒー工場、安木海辺コーヒー通りなどがあります。 客室にはワンミニッツ、遅い一日、食べて寝て、考えの夏、シロヒゲクジラ、バルコニーキス、夜の海、シュガー休暇、親しい間柄など多様な部屋を提供しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数から追加で人数を増やす場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加の人数がある場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。追加料金が発生する場合がありますし、最大人数を超えた場合は入室できないこともあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "同伴ペットがいる場合は、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "子供だけで利用することはできますか？",
            "answer": "子供は保護者と一緒でなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次回ご利用されるお客様のために、入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、施設物が毀損されたり紛失したりしないように注意してください。また、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には、重複予約が生じる可能性があります。また、ペンションごとに期間が未定の場合には、料金や料金表が誤って表示されることがあり、自動的に予約がキャンセルされることもあります。"
        },
        {
            "question": "SPAやジェットプールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "SPAやジェットプールは23:00までご利用いただけますが、その後は騒音のためご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は入室から23:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用することができますか？",
            "answer": "駐車場は最大で10台まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては鏡浦海水浴場、鏡浦湖、チャムソリエジソン博物館、江陵コーヒー工場、安木海辺コーヒー通りなどがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "客室にはワンミニッツ、遅い一日、食べて寝て、考えの夏、シロヒゲクジラ、バルコニーキス、夜の海、シュガー休暇、親しい間柄など多様な部屋があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 624
    }
}